髮再生而家做緊幾錢先合理?

嚴重重點治療幾錢一次?